《大咸濕》黃霑講解香港歷代色情事業

原來ptgf陪睇戲一早就有
但個陣你ig要自己去戲院搵客
仲有魚蛋妹 為買對波鞋拋個身出黎
九龍城寨當年有幫男人鑲珠嘅服務
荔園本來有色情場所

身為九十後真係大開眼界
覺得依加嘅思想都無乜進步過
甚至好似仲比當年落後同封閉

呢套正

呢套睇極都唔厭
由霑叔把口講出來就更加好睇

我地嘅社會風氣係咪保守咗？定係其實依加d阿婆阿嬸後生都做過⋯⋯

其實啲風氣無斷過 只係個名改咗

冇斷，係比以前更加保守
因為依家資訊發達
要搵個人facebook等等容乜易
個個都驚比人起底，咪越走越underground

Donald tsang 好似係掃黃最落力嘅高官

架貨van好癲，移動魔鏡號

啲ptgf應該出呢個服務
幾吸引

人類最古老行業

依加仲有無人鑲珠呢
除咗係監獄

不文霑